撲滅罪行委員會之類幾錢一個月

《星島日報》今日刊出政情專欄中指出，林鄭將於本周末到北京，料下周一向國家主席習近平和國務院總理李克強述職後，會安排於下周六（12月21日）於禮賓府會見所有將退休、落選的區議員，而工聯會10多名落選區議員昨日先與林鄭會面，林鄭時面期間向他們致歉，又肯定工聯會在地區工作上的貢獻和熱誠，並在會面時表明會委任建制落選區議員擔任公職工作，例如加入撲滅罪行委員會、扶貧委員會等。林鄭今早出席行會並未有正面回應，僅指建制派區選中大敗與政府有關：「其實佢哋都未有特別睇某一位候選人喺地區工作過去嘅表現，或者政綱入面點解決地區關心嘅議題，而係純粹表達對政府施政的不滿」，所以她對建制派區選落敗候選人表示歉意「理所當然」。被問到是否「派公職」，她指政府不會對在港長期努力工作的政黨人士，因為失去區議員身份就和對方如「陌路人」，「對於佢哋代表相當多巿民反映嘅地區問題，或者政策嘅意見，我同我嘅同事會繼續聆聽同跟進，因為呢個係回應巿民嗰個意見」。

聽到好嬲，公帤養垃圾

好似係冇錢

0

退休就做quango